搞咩成朝唔見弘B?

係咪跑步跑到暈左？

你對我真好岩岩lunch食左隻🍌就去跑了

咁陰公

真係好辛苦